{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011345616/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "물결 자카드 니트 - 라이트 그레이"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品であるSS23 / 453151LQD2波組織ジャカードディテールのニットフルオーバーです。 \", \"この製品は表地としてアクリル92%、ポリエステル8%を使用しており\"洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください\"、\"摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 \", 「また、外部摩擦によりほつれ現象が発生することがありますので、ご注意ください。 \", 「カバンの着用や不必要な摩擦を避けなければならず」、「ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされた後、裏返して洗濯しなければなりません。 \", 「付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯しなければならず」、「金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 \", 「また暖房器具など熱気を近くに置いてはならず」、「水洗いの際は多少収縮することがあり」、「強い日差しや照明で変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。 \", 「この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する時は注意しなければならず」、「敏感な肌と接触すると肌の反応が現れることがあるので、外出の際は注意しなければなりません。 \", 「長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず」、「消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は表地としてアクリル92%、ポリエステル8%を使用しております。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "外部摩擦によって何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "外部摩擦によりほつれ現象が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カバンなどの着用や摩擦を避ける必要がありますか？",
            "answer": "カバンの着用や不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされた後、裏返して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付属物（毛）は取り外して洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "暖房器具の近くに置くことはできますか？",
            "answer": "また暖房器具など熱気を近くに置いてはならず"
        },
        {
            "question": "水洗い時には何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明で何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明で変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する時は注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌に触れると何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌の反応が現れることがあるので、外出の際は注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際には何を一緒に保管すべきですか？",
            "answer": "長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 601
    }
}